窮撚入來，等我比你地見識下咩叫「真，超級跑車」。

屌你地班垃圾，冇以上5點都唔好話自己個部車係超跑
你地所謂既超跑拉低曬我地質素

又係狗肉group

show你部超跑來睇睇先啦
講咁多

我有Prius GT3

5點 都唔知有冇一點中
拎返去做接送老人車啦

賓哥似唔會入 佢身家十3位數

佢唔識野